我現時自己肯做飯

嗚嗚嗚嗚

你煮左三次喇喎

漸漸我聞雞都不想起舞

痴撚線 條女淫到透晒黑bra想點

無限次對不起

你獵食糜爛碎片

jdsfjidsjfjoijdsferfjvcv - -

殘忍只需一q

快些煮飯啦我要餵公仔

但一不小心

我現時自己肯大便

做飯未？

下一個男友 不要再找濠

收嗲啦-.-

笑4

心急仔杯奶茶自爆咗

what

呢個post 9588

笑9人？？

各位保重 要飲就飲熱飲 唔好翻叮

笑9臭雞

who

7.7

U

葉子 你變了

我木柚

我已經lam返晒

笑死 爆奶

鬧我臭雞

奶返乾淨個微波爐

唔畀咁話佢 你立即同佢道歉
唔係以後唔睬你

（講笑）

驚了
葉子對不起 請原諒
別殺我頭

個醫生手勢麻麻

青子is good

假㗎

恰9我？

青so free

木柚

假奶

你

信你

咸咗

咁撚易咸點成事

俾431條八婆教壞晒-.-

以後唔彩你

=.=多謝你啊9527

笑死

煎返兩巴先laaa

睇下睇下 唉 慘不忍睹-.-

幫我

？-.-

no eye see🤫

想點幫 立即開聲

Yy

你呢排做咩上返水

不嬲有上

照下鏡

多咗

屌你老屎

你平時見d人無啦啦上返水會有咩原因

抖氣

肥咗

噴氣

係瘦左

我望實住咗隻腦魔

屌你好撚咸濕

屌你老母